[有圖] 又見到個肥婆拖住件唔差嘅

排隊等食飯，後面傳嚟一把洪厚嘅女聲

我一擰轉頭，嘩豬撚到

而佢男朋友唔差喎

之後排排下條仔仲要抱起條女...三秒到咗極限

好想知條女係咪落降頭落條仔到

好想知條仔有冇隨身帶美極

好想知條女有冇偷偷地食哂啲肉

天呀！！！

屌，我諗起橙褲巴

有圖=冇圖 冇圖=冇圖
圖都冇張唔撚睇 咁多字

果個係咪心理時鐘

名都橙撚埋

有圖?咩圖啊

橙褲巴係中伏

頭先條仔係真心開心

係咪真係要圖先

快啦你老味

唔睇好過啦屌

你開POST寫有圖唔係期望冇人會問你拎圖啊

重口味呀為你好咋

好彩冇圖

幾時先會被遺忘

要圖嘅人係咩心態？

寫有圖跟住鬧人做乜要圖

試下你地咋

btw係咪想要先

圖呢屌

圖定老母！！！

屌你老母

發唔發覺肥婆拖親都係瘦仔？
自己無肉，要係肥婆到彌補返

維他命C

圖呢？

肥婆食埋瘦仔份肉

睇係睇條仔囉

有圖=無圖
多圖=一張圖
好撚多圖=都係一張圖
無圖=真係無圖

橙色褲？

肥婆食埋瘦仔d 肉

hello moto

點解我睇到成個post啲字都係橙色

又冇圖

召喚橙褲巴入嚟親自講吓食後感

感唔感受到個份量

可以比三個師食三年

記得加啲美極

成廿八吋大脾

美極

千祈唔好有圖

多圖=1張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

正

太遲喇

有圖=有圖

差d入左伯母

肥婆都係肉好過日日屌豬肉

不幸子

肥婆同豬肉 我話選擇豬肉 至少可以食落肚

條女係咪好有錢所以有仔

頭先埋單都係條女埋

食肥婆分泌物，刺激又過癮

咁仲正我都想搵個

肥婆養狗改個名做丸丸

幾驚係我

妳有仔？

遲早食埋隻狗

睇人仆街最開心

物似主人型

心理時鐘

到底肥婆有咩吸引力

入黎睇圖想 條仔
但...

圖呢

真係有圖

都影唔到條仔你話條仔係梁朝偉都得啦

嘩 對脾仲大過我個頭

條仔圖呢

屌你得一想二

好大件
但好似幾白滑？

好想俾肥婆坐爆我

我想要條仔嘅圖啊